我個藍絲朋友串我

如果死過咁多人，全部都冇親戚出黎嘈可？死咗個仔女，咁易收買或恐嚇到可？何況收買唔太可能，佢地咁憎你仲俾錢你地？要俾又邊個俾？死人要收口條數唔細

我暫時反駁唔到佢住

條友住深水埗，四十幾歲，窮人一個，唔係老作

封左太子站果咁多個鐘，夠晒時間比佢地做野

大陸日日印美金封唔到口？

死左嘅無親人無朋友無老師同學無同事咁奇怪嘅？

就算人仔都得 叫佢去換美金
因為佢知佢封口仲緊要過美金可能沾空

佢死左都未必有人知

點解恐嚇唔到？
佢地整得死一個人 就有哂佢既資料 包括身邊所有人
再攞身邊人要脅佢地父母 稍有良知既都唔會拎人地條命換子女既清白
只會等件事再掉淡啲/警隊被清算先敢講
唔妥協既咪話你跳機冇可懷 真係咁難咩 有權係手就做咩都得

跳樓冇可疑

得罪講句
識好多雙登仔都係咁

話時話佢地要揾個無人見到既地方燒屍一D都唔難,駛乜搞咁多

藍絲朋友

行得正企得正怕咩畀人睇cctv

1998world cup
南韓2002世界杯

潘生潘太都冇出黎嘈啦

不推文
唔使理呢d 無聊post "唔識反駁/ 點反駁"

無咪公開cctv lo
行得正企得正驚閪呀

Btw條友自己都無人無物 咁都講得出

以前識落，有大型社會事件佢先露出真面目

連屋企人都殺埋咪無人出黎講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都話所有親戚，朋友，同學，同事...etc 全部殺哂，唔係呢排邊有咁多人死

咁都唔識答

好簡單
你一出聲你身邊所有人都有事
你講唔講？

軟禁

同樣道理，每日咁多被自殺，都冇路祭冇遺書？

有說法係只死咗一個人，於是放大件事，講到十幾人死，荒謬到難以置信，掩蓋死一個人的真相

收口一定要錢？

六四夠有幾多大陸人夠膽講？

無人敢講唔代表無發生過

本身深藍 比單野搞到變左黃

佢D父母都知自己仔女去左邊先得架，要撞岩個父母知自己仔女去左示威既又死左既出黎控訴先可能，偏偏好多人屋企人都係藍，就算唔藍，會知道你去示威既又唔係咁容易。

老實呢個真係疑點

身邊總有一個
左膠+扮獨立思考
佢最睇透世事

近排「自殺新聞」
男既通常跳樓, 任何生前骨折都睇唔到
女既通常跳海, 任何被性侵犯既DNA都未必驗到
而且近排自殺既大多都唔係長期病患者、精神病患者、情傷、沒有欠債
跳樓自殺地點沒有大量血跡, 事後沒有親友路祭
警察搜查證據 > 案件無可疑
沒有檢獲遺書 > 案件無可疑
檢獲遺書 > 案件無可疑

大家自行聯想

可佢老母

然後佢同你講呢度係香港
係法治之都

殺撚埋屋企人咪無人嘈囉
你估港共做唔出？

港共照抄上面嗰套落黎
有咩係無可能?

其實連親友都要殺埋
同埋公司同事(如有工番)

真的

用叔藍絲d point答佢 「班廢青搞事實有外國勢力/背後課水啦！」反正大家都證實唔到

最少會報失踪下嘛?
你有冇見呢排尋人POST多左呀?

一句講晒，冇事點解唔交片釋除公眾疑慮

睇下中國每年維穩費幾多
再諗下恐嚇 你作為普通人有成班公安黑警日日係你附近出入監視你 比人溶都無人救 你敢唔敢出聲

政治咁黑暗 話出聲就出聲咩
唔怪得佢係藍

所以而家咪日日有人無聲跳/被自殺，被害人啲身邊親朋戚友

1.) 中國大把錢
2.) 「發現」既屍體有唔少係中老年人，相信係義士家屬

絕交就得。邊度有藍絲，都係黑心

好多人自己住

唔洗駁 講真大家都係高度懷疑 大家係驚真係咁仆街發生有人死 證明冇係難過證明有
佢地咁多句咪又係鳩噏 你都可以鳩噏
劉曉波都冇比人軟禁添

ching 渣ga 咁都駁唔到

大家拭目以待

反問佢行得正企得正點解唔敢放cctv 驚私隱咪打格仔

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

因為你屋企人失咗蹤，你都冇證據證明佢俾啲狗拉咗。所以最多都只係報失蹤。

ff少陣啦

咪就係去報案最多咪報失蹤/之前已經上門滅聲

Pish

部分藍絲真係好撚好笑，明明低賤窮人一個，
生活得咁壓迫就係因為班當權者迫害自己
到頭來自己走去支持壓迫自己既人戇鳩至極
死咗都唔撚抵可憐

誅九族咪得囉

點解仲有咁多藍絲朋友

你問番佢呢D事在大陸有冇可能，香港而家非常時期，共黨有咩做唔出呀？

耀才果個失蹤搵返未

大陸都有好多維權家屬唔敢出聲
點解？問下政府

其實佢由發現屍體開始已經當係跳樓 同所有家屬傳媒都講係跳樓自殺 你懷疑佢都吹佢唔脹 平常人好難求證

天安門母親

如果有一日有條友35識7黎搵你,拎張list出黎上面有晒你家人親戚好朋友資料, +多一句叫你唔好亂講野, 你仲出唔出聲?
成件事,你唔知條友係邊個, 得你講, 冇得fact check, 你想爆都冇用

講到呢度, 我自己都覺得好L恐怖

對
請唔到人就話最低工資縱壞人
唔諗下係自己份工閪
無人做

屋企人殺埋 偽造身份 偽裝成死者 班狗有咩做唔出

上訪冇人死，維權冇人死，佢哋家屬都冇出嚟嘈

有屁就放啦，呢類XXX唔知點反駁嘅post已經睇到嫌

如果死左我個仔/妹/女。我肯定講，唔要條命都會講。

咁的確有好多人失蹤 只係又唔肯定係咪去左示威
如果你出聲你身邊人就可能有事
你睇衣排咁多唔尋常自殺案 成個社會充斥白色恐怖
比著係你你夠唔夠膽出聲？分分鐘累死埋人地個仔女

講真前線預左死既人 真係唔出奇

就係收買唔到既就殺，所以呢排咁多人死

好人好姐有藍屍朋友?

如果人地有兄弟姐妹 恐嚇佢屋企人話殺埋佢另外個仔 / 佢父母已經驚啦 如果黑白兩道一齊黎搵你 有怨無路訴咁 講撚咩 仲未排除佢老豆老母都有機會係港豬 / 藍 講乜信乜

徐sir白警比人當黑警

你睇中共？

親身經歷過，人真係可以突然消失而冇人知。

我信有人被打死

但係如果話驚支共滅口，所以唔敢公開事件
點解無人衝入美國領使館爆大鑊？
就算成家喺爆大鑊之前已被滅口
咁親戚朋友呢？

唯一諗唔通呢點....

一日無獨立委員會出呢嘈有意思咩？出呢嘈被狗玩被籃絲追殺？球證；球員都係佢地；點玩？黑狗殺得人家屬唔怕一樣被自殺

有冇睇過夜魔俠

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

好簡單問返佢一句 你死左消失左 會唔會有人幫你做大文章? 定報失就算數? 定不了了知?

藍絲都仲係朋友?

失蹤 無證據係邊個做
你最多只能夠懷疑
就算咁多人跳頭 疑點重重
我地都無野做到

你知唔知咩野叫軟禁

然後你可以俾啲近期啲相佢睇
再講一聲「法治」

佢啲屋企人都俾人捉住左
點樣可以講嘢啊？
除非係由細到大識嘅朋友
你普通嘅朋友都唔會帶佢見你哋老竇老母啦
邊個會出聲一出聲比差佬拉啦
同埋可能有人講過
好似西貢個家人咁囉
用拖鞋可以打撚死人，我咁大個人第一次聽

個人覺得呢點都好奇怪
冇理由咁多親戚朋友唔出聲
比著我朋友唔見，我都會網上爆料

呢個問題亦問過屋企人
佢地話我唔見左都唔敢出聲

你仲同佢做到朋友都好有問題

駁乜撚野
你而家係打中共呀
玩開軟禁批鬥暗殺既政權呀
你親戚係咪太睇少中共

殺埋屋企人 有幾難？

我其實同佢同樣諗法
但有人受重傷係100%真

咁低質你都反駁唔到
中共手段屋企人都溶埋你啦
大陸唔當人係人今日先知？
宜家港共政府有乜做唔出…
你唔好比佢拋到啦

唔可以禁固佢老豆老母？黑警有咩做唔出？

佢要軟禁有幾難

仲同藍絲做朋友

大陸一早做到
你唔係仲以為香港係香港呀

叫佢睇杜琪峰 黑社會2 以和為貴

反駁佢唔難但冇乜意義，佢相信個世界本身係點樣，會好影響佢判斷

有人死咗有人押咗上去

燒左就真係乜都冇 淡左之後比人問點解少左個人 佢地要答到
依家處理左 話係跳樓入曬record 你追究唔到 你要証明佢唔係自殺係幾難嘅事

可能性：
1. 死者同家人因政見而離家出走，不再聯絡
2.死者家人被送中或滅聲
3.死者家人被恐嚇
4.

咁都唔撚識答？死咗個仔佢爆響口咪死埋

關於塑造勇武 私了形像 Griffin

你估下你朋友如被自殺咗 有幾多人會出聲先

大撚把中年老人年自殺，你叫佢比證據證明佢地唔係家屬？

要俾既咩？而家個個都屈自殺㗎啦
要查？冇可疑喎
要拎返條屍？拉埋你都仲得
而家啲狗咬死人要俾錢封口咩？
唔好講笑啦

無死人點解會出軌
解釋唔到

支持公開cctv
還警察港鐵一個清白

既然咁清白
點解唔交cctv闢謠呀咁

所以咪公開cctv囉

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

吓? 死清光，自然就無人問津啦

其實都係，如果有人失蹤，照計唔止親戚，仲會有好多朋友四圍揾，一定有相關人士資料，但到依家乜都冇咁滯，好奇怪。

反問一句
如果你身邊有人失蹤
佢家人同朋友 可以做d乜 ?
報警囉 之後呢 ? 冇之後啦 你仲可以做d乜 ?

成家呢 ? 都係報警囉
之後 ? 冇之後啦 都冇野可以做

你估香港人個個都可以去查案呀 ?

你仲可以同藍絲做朋友~!!
你真係垃撚圾!!!

好難咩？殺左你，殺埋你老豆老母，送返大陸埋左你，骨都搵唔返呀

所以咪要交CCTV

邊個話同個家屬講殺咗佢地仔女？
係佢地「自殺」
錢都慳返
又唔洗解釋

我覺得有死人
但唔係講到單單都係單單都有可疑
本身香港就日日好多人死好多人自殺
呢排社會氣氛又差 多左人自殺係唔出奇

不過講到尾 公布cctv啦仆街

老人家嚇2嚇乜都唔敢講，唔洗比錢都重得，共產黨有乜唔敢做

係恐嚇到,要恐嚇佢首先要講個事實佢聽
就係呢個政府唔係幫人民,你出黎講都冇人信你
而當你講出黎,政府內部就會搵你尋仇
姦你老婆姦你個女,打死你個仔
但係冇人會發現
仲話好歡迎佢講出黎添,香港周圍都有天眼,走都走唔甩

啱啊
根本冇死人

今日終於有失蹤人士變左浮屍啦

分唔清個藍絲定樓豬 on9 D

越吹越大係因為吹水唔需要責任

又可以激發起其他人既情緒

何樂而不為？

樓主我教你

你問返佢信唔信64冇人死？
你話64死咁多人，有幾多個死者家屬出黎講野？ 十隻手指數得晒。

其實只要話佢哋去完遊行失蹤，隔幾日話佢自殺被發現就得

千幾2千萬封口 vs 爆響口日日有黑社會同狗拍門
俾你揀你揀邊樣

答佢64封口封左咁多年

我身邊有個中間超人都好鐘意咁講
我話都有機會屋企人全部被控制
佢又會道貌岸然話我痴撚線唔好咁偏激

呢個咪就係最奇怪果樣
香港咁撚細 死左3個太子站義士 好似全香港都冇人識佢地咁？

人一藍腦就殘

親戚搵唔到人
列作失蹤處理
掉條屍落海
差佬話無可疑

咁姐係話近期被自殺既 可能係被殺英雄 既家人

咁同時都要加埋佢地冇用嘅
越廢咪越依賴政府囉

最弊上面開始都有人話反感吖嘛

你問佢 接唔接受到
現在警察裡有50%係解放軍先，
(佢接受唔到可以 轉頭就走啦....)

共產黨 跟本不自在700萬香港人死活
佢哋只係關心 香港日後 點再 找油水，

恐嚇很難的嗎？
如果 死者只有 老豆或老母 (拉一人 完事)
如果 你一家十口 (拉一個 做人置 搞掂)
林鄭 都你要個仔回國 才有特首做就明啦

共產黨 說什麼 反轉聽就是
共產黨 強項....說的不會做 ,做的不會說
中英聯合聲明 (說的不會做)
8964 殺萬人 (做的不會說)
說會出解放軍 (說的不會做)
說沒出解放軍 (一街都係大陸武警)
說一萬支警棍 比警察用 (其實比武警當身份證用)

點解要我去證明死咗人
而唔係黑警證明自己冇殺人

抵比人串啦你個廢物 而家咁既時世仲有藍絲朋友都係廢架啦

如果六四死過咁多人，全部都冇親戚出黎嘈可？死咗個仔女，咁易收買或恐嚇到可？何況收買唔太可能，佢地咁憎你仲俾錢你地？要俾又邊個俾？死人要收口條數唔細

on9 好易博
殺得你個仔唔可以殺埋你老豆老母?

何況有D人係無老豆老母, 無人無物
死左真係冇人知

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

封唔到口咪滅口